one plus 5T出現credit card 資料洩 漏

唔知係唔係買機果時用credit card 買，佢留左資料 佢依家system 比人攻擊，我最近都收到話信用卡簽過唔知咩單(好彩打去銀行話reject 左張單)

有無巴絲同我一樣奶左嘢
今日及時打比銀行cut card 同換個新card Nnumber
果時都係諗左好耐，最後決定睇網上評測買1+5T唔買apple
諗唔到
Wu ar 痛呀